Sigga
-----

Este directorio esta asignado para llevar documentación ligera que servirá de notas rápidas, cuentasu otros convenientes de acceso rápido.

La documentación general se llevará en Evernote.


